## About the project
### Сервис для отдела логистики. 
Хранит информацию об автомобилях и водителях и поддерживает CRUD-операции. Есть методы закрепления за водителем  
автомобиля. При этом проверяются типы автомобилей, категории водительского удостоверения и дата его действия.  
Миграции описаны с помощью Liquibase.